絲打點睇d過左廿歲仲係a0嘅男仔

會唔會覺得有咩問題

唔會，因為根本唔會留意你

。。。你啱

唔比人知咪得

你上到場咪見真章

垃圾一件

😓

性格有問題

有咩問題

本身嘅性格吸引唔到人加上唔夠主動掛？

靚仔咪覺得純情正，毒撚咪覺得你垃撚圾個人有問題囉。港女不嬲都雙種標準架啦

靚女a0=好純情 有性格
肥婆a0 = 抵死死肥西

根本香港人就係咁mean 男女一擔擔

會

有道理呀

超靚仔: 可能係Gay
靚靚仔仔: 唔濫 好有原則 潔身自愛
普通: 未識到個佢鍾意姐
樣衰: 合理呀 你唔講都知你係

有乜問題 我同男友都係22歲先係大家的初戀 但佢好好 又溫柔 只係其他人唔識欣賞姐

有冇人欣賞一下我

22 都仲好d 30歲就唔係咁計嫁啦

好慘

唔知女人身體係點